美國總統侵侵唔戴口罩參觀口罩制造廠

副總統都醒目左
終於都要戴口罩

尋日先屌完林鄭參觀既工廠

連登仔又要扮睇唔到

又咪一樣

但侵侵唔戴口罩會唔會污染d口罩架

又想離間連登仔同侵侵感情

侵侵打左疫苗, 有抗體啦

點離間到呀
連登仔轉個頭就繼續含到雪雪聲啦

R 晒頭，戴眼罩但唔戴口罩係咩玩法

其實美國人有屌佢 唔好乜柒都屈係連登仔得唔得

我係屌盲撐撚

冇睇錯嘅話美國個車間有個玻璃罩wo

撚狗 jer

佢都幾勁 我見佢無戴過口罩 明明美國周圍都感染者但佢都無事 其實佢係咪有解藥

你想我點答你？
侵侵冇戴口罩你箱口罩前

打咗消毒液苗

其實好肉酸
奶美狗同奶共狗都係同一品種

侵打左滴露入身仲唔夠呀

只針盲撐侵既on9

支持樓主擘返大盲撐撚隻眼